喜歡你的人 不怕麻煩也不忙

但多數不是你喜歡的人